Chem Catalyst問題

其實有無人可以解釋到增加多啲catalyst，究竟reaction rate會唔會快咗？上網睇咗好多paper，好多都無點研究呢方面嘅野

每種catalyst個mechanism都唔同，無例子好難一概而論，同埋都要睇有無involve個rate determining step
利申 DSE chem全取3分

而家我做緊個fyp做SCR實驗，咁有2 sets實驗結果，就係用10 wt% MnO2/TiO2 同 20 wt% MnO2/TiO2做實驗
跟住要對比翻個結果，其實結果睇到係無影響，但唔知點解釋

即係10% catalyst嘅濃度已經saturate咗speed up, 你咪試下1%會唔會有分別

我dse雞應該幫唔到你
再

支持！

入左U可能同你講你DSE學緊既野係呃緊你

呃我乜嘢？

要睇 Mechanism wor
試下從 collision frequency or total surface area 黎諗呱

Phy chem讀到屎一樣

Steady state approximation 當係0姐 但現實唔係零既

dse 用bohr model,但u 係用quantum model

oic!
我只係個入唔到u嘅DSE loser

你大學chem擺係度問，得一堆DSE chem程度嘅答你
利申 DSE chem 5**

5**
入唔入到大學

hetero/homo
mechanism
reaction order

你咩都唔交代好難答你

sor頭先冇認真睇
chem eng?flow rate呀嗰d有冇影響
會唔會你10%根本都未saturate個surface其實唔駛用咁多cat都得
利申唔熟

算啦人地好心幫人姐

Hku grad😂

讀chem?

Civil Engg咋

咁你chem同我一樣dse程度

你可能仲好啲😂我唔記得晒

我考dse果個年代
若要生活好 一定入civil

依家就做狗

Catalyst有stimulator同inhibitor架喎 可以快左亦都可以慢左 視乎你用邊隻 同行咩mechanism